7日AL 係咪狗也不屌？

12K 冇醫保冇花紅7日AL， 做左幾日，未簽約，做唔做

係

狗也不屌啦師兄

雞都唔做啦

做PTBG好過

走啦，唔好做

12K 無醫保仲要得7日AL 執柒左佢啦

乜撚福利都冇
執柒左佢啦

從來未見過咁刻薄既公司 面試昆鳩我話5日工，入到去話每有一日紅日就多一個長週，乜撚野事

走la

完全唔合理

IT外判狗工標準嚟

7日係政府規定至少
所以佢先比7日，1日都唔比多
如果唔規定我諗呢類公司一日都唔會比

你諗下間公司會好得去邊

垃圾公司

7日al都唔緊要，冇medic先係死因

除開一個月都係三百幾四百蚊都唔比 好撚垃圾呢啲公司

對唔住，講漏左，冇claim 錢之餘係病假都要扣錢，我知講出黎好似好荒誕實係吹水，不過唔係

其實你心入面已經有答案

走左啦今朝

病假都扣錢合唔合法㗎

俾咩假期同福利直接反映出老世係一個咩人
就算你唔在乎福利
呢間公司有咁既老世都9成惡做
同埋再諗下到底咩人先會係呢啲公司做...
你就比到個答案自己

如果係418 病假扣錢係犯法

乜工咁仆街